魯比奧：人權法立法進展良好 但香港議員假傳香港民意令我工作量增加

人權法進展良好

魯比奧在參議院推動香港人權及民主法，今日公開說明成立此法十分重要，爭取參議員和選民支持。參議院的香港人權及民主法由昨日的9名聯署人增加至今日的13人。

由於泛民議員聯同建制派在美國高調假傳香港民意令部份參議員誤以為香港人反對美國國會成立此法。

美國的香港人權及民主法對香港民主運動有重大意義，應該盡快立法，減少義士傷亡。可惜，泛民在美國搞局令魯比奧增加不少工作量及踫到一點麻煩。

飯民

真係仆街嚟
好彩上星期日有集會表達真意見

好撚恐佈, 共青團臥底

屌你樓主
人地邊有講呢兩句

由於泛民議員聯同建制派在美國高調假傳香港民意令部份參議員誤以為香港人反對美國國會成立此法。

美國的香港人權及民主法對香港民主運動有重大意義，應該盡快立法，減少義士傷亡。可惜，泛民在美國搞局令魯比奧增加不少工作量及踫到一點麻煩

笑死

中文內容係樓主作, 冇人識睇原文英文?

條片邊忽有講

樓主故意散佈fake news 分化？

人地個tweet睇咁多
睇埋片都冇提過泛民或者建制
你看圖作文?
The most important thing Congress can do is pass Sen Marco Rubio’s Hong Kong Human Rights and Democracy Act. #China’s efforts to control #HongKong demonstrates the need for an annual evaluation of Hong Kong’s special status

原來係要幾百支美國贛一齊出 仲要唱埋美國國歌講埋英文slogan 先可以阻到班港奸

遲知道總好過唔知道

保皇狗打手又用番上年個招
儘管泛民今次已經企係前線
保皇狗打手千方百計拉埋泛民落水
佢地就可以靠鐵票再拎多幾席
下次又推多次條例2.0
大家小心啦

屌你老母好彩睇一睇條片

無中生有

食屎啦樓主

分化撚改新聞
已block

慮比奧無講過wo, 又玩老屈

證明左保皇狗打手為抹黑玩埋fake news
搏人地唔入去睇內容
仲玩埋標題黨
大家要承認
保皇狗打手同上次一樣靠抹黑對手
自己就用鐵票拎多幾席

近排連登咁多假新聞,真係要fc

分化撚，邊有講
由於泛民議員聯同建制派在美國高調假傳香港民意令部份參議員誤以為香港人反對美國國會成立此法。

完全on9，當連登冇人識英文？
Blocked

邊到講泛民

分化post 都出好d 喇好心

字幕內容:

The most important thing the U.S. can do now is pass a bill that i've sponsored, which would require the department of state -- annually -- to review whether in fact Hong Kong retains its independent, autonomous. Standing that the Chinese committed to when they signed that threaty over 30 years ago. That should be reviewed now every year because it's clear that China is trying to control Hong Kong in ways that violate the agreements they made with the world when they took over.

Blocked

Fake post

食屎啦，垃圾又玩分化
戇鳩鳩食賓周

作文

fake news 勿推

唔好推 樓主想老屈泛民
善用不推文回覆

大家認住頭四個留言
極可能係係保皇狗打手即時入來帶風向
保皇狗打手上次選舉都係用呢招

屌你老味邊度有講過香港議員？

看圖作文 咪撚推

已block

分化撚出沒注意

王騎反c朗算啦，作fake news

心水好清 你話點會冇CIA收料

今鋪信泛民

fuc u

當前目標
914 天水圍親子大遊行
915 民陣大遊行

永不忘記淡化
721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法拆解

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

都幾恐佈
開始d舊acc臥底五毛浮晒出黎fake news

Fake News,
原文無講

飯民 又想做狗…………

樓主分化 fake news撚

成班fakes news 3毛現晒型,

大家記得要report post

請善用不推文回覆
Rubio完全無提過泛民建制
樓主係加油添醋散播fake news

你地有無撳入去條tweet度睇清楚㗎

不推文回覆
負皮
上一頁

原文提都無提過泛民議員聯同建制派
#fakenews

叫人不推文，自己又推文

泛民真係好撚醒
專登搵人作fake news屈自己再安排自己友即場拆穿
等人對泛民信心番番黎
高招到
唔係既話唔該解釋下點解呢排咁多屈泛民既po但又秒速澄清

死賤種 作新聞?

但係你自己推咗

已block
不推文回覆

佢都冇講泛民
但老涂係要屌醒佢先得

249885

完封

推

請善用不推文回覆

FAKE NEWS
Don’t push

如果泛民有咁醒就唔會柒咗咁多年啦下話

保皇狗真係好撚賤
自作假新聞屈人
冇人踢爆就成功抹黑
有人踢爆就屈泛民自己作假新聞
保皇狗冇得輸

block
作新聞

屌你老母臭閪泛民

你老母臭閪fake news?
不推文and block user

泛民在美國搞局令魯比奧增加不少工作量及踫到一點麻煩。

條link邊撚到有講? 搵極都搵唔到 請指點

個twitter 邊一個有寫?
黑色分化警告

受害人變被告
你真係幾好野
知唔知自己講緊乜

選舉近了 好擔心啊？

Show Blocked User - 王騎

你望下其他樓 /自己聽下先啦

王騎露底？

我係p牌仔
覆左都推唔到
其他人記得善用不推文回覆

Blocked User - 王騎

不推文呀 㩒個隻閪手呀

屌你老母

仆街未撚㩒

睇得好清楚

邊度有講泛民？
#Fake news

選舉近了見樓主抹黑失敗
咁快搵你上來幫保皇狗打手兜？

冇講泛民喎
淨係講要pass the act咋喎

屌 鬼有講下面依段

連登今日風向: 泛民出賣港人

唔好意思我比人呃左，自屌

fake post

屌你樓主 分化撚
人地撚有講？

好撚仆街
fake news俾人篤爆左仲要話番人

個個都要fc既年代㩒住link到睇原文有幾難？

Fake news
內文同段片都無提過泛民

係想大家建立好個習慣 你甩P都係要禁 何不現在坐言起行

終於要block你老母臭西

其實講大話有咩用
要屌直接出post屌咪得

善用不推文回覆
樓主分化撚黎
原文根本冇講泛民

死5毛死分化撚出現，大家block 得

鳩sir d friend
又係波台

+1 頭兩個reply都係完全封鎖
擺明有心帶風向

中文同twitter 講既野完全唔同

你係quote 新聞既就俾source 喇

屌 請各大連登仔發揮fact-check本識 睇左英文版先

Btw 請善用不推文回覆 唔好比膠化post分化post放負post上熱門 推番d有用既行動post上去 推之前諗下邊d post有用邊d post只係圍爐打飛機先

Fake news, blocked user

作文post
勿推
負評
Block樓主

連登仔好多時都會有blame the victim傾向

fake news

fake news 分化, 不推文舉報封鎖

分化撚

屈得就屈，睇撚咗三次，邊撚到有提泛民建制？

屌你老母吹得就吹，收皮啦垃圾

癡撚線
做乜呢兩日咁多fake news抹黑泛民

屌，又係標題黨

要再去多美國領事館多一次

直接向領事表達

樓主叫盧比奧

又一件分化L
不推文，負皮，上一頁

樓主標題黨

6月抹到而家
其實去到而家泛民仲有咩影響力？
抹黑左法案都係照去

屌飯民係你自由 本身都想跟下睇下佢地點仆街法嘅 不過屌你比fake news我 當我藍絲死蠢呀 blocked

冇睇片
但係成篇留言都冇樓主你講既野
你唔係意為連登仔同你地大陸人一樣唔識英文呀話

分化 老作post

不推文回覆

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有講過泛民咩？
我英文話晒都拎3咪當耳+眼都殘

連政治都未識玩既細路

屌你老味要抹黑都搵啲真料啦

然後睇一睇樓主個名，屌原來係波台賤種

証明政府想我地分裂泛民
睇黎今次泛民做到d野

熱青城真係好撚廢
專登搵人咗fake news屈人地
但係從來無人會信
低招到
唔係既話唔該解釋下點解呢排咁多屈泛民既po但又秒速澄清

收皮啦，自己腦內繼續補完然後打飛機話自己發現新大陸啦

提都無撚提過 又係到吹
泛民係要睇實 但咪亂up

屌你老母人地邊撚度有提過泛民

分化撚
fake news

呢次運動真係好

五毛現撚晒型

屌你老母呀

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

blocked
頭一個reply都係五毛黎 晨早block左

真係屈得就屈架wo

老作，人地英文冇講下面兩句

sir please 制裁埋仆街販民

入黎block鳩所有五毛啦
現晒形啦

you are fake news

又分化
屌你老母啦

Fake news

熱狗又作fake news

係啊
保皇狗最識玩啦
屈完人比人踢爆都可以話泛民自編自導
乜自編自導唔係保皇狗拿手好戲咩

Lm

915見

樓豬正仆街

感謝大量5毛幫手推

立法就立梗

感謝佢地幫手推

唔好推
樓主分化撚
原文根本冇講過

分化撚 收皮bloac7

樓主玩野

睇晒成段片都無講過呢句
FAKE NEWS
不推文回覆

yes 引5毛上熱門
入魯比奧個post

成班連登仔唔識睇英文就相信樓主老屈
人哋一句講泛民議員嘅說話都冇喎
王騎係五毛confirmed

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

好失望，本身支持你反牙朗
估唔到你作故仔

今時今日玩呢啲樓主正仆街

無所謂，就算你d 5毛點講

我都一直出滅共post

請善用舉報及不推文回覆

心水清

垃圾分化撚

哇屌仲以為你俾人爆ac

屌你樓主
人地邊有講呢兩句

Fuck u

分化撚放fake news死全家

樓主作野能力媲美藍屍

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

一粒字都冇提過議員大家留comment前用少少時間click入link睇睇啦

王騎俾人hack?

請善用舉報功能

好似E家係你假傳緊D消息

仆你個街
已blocked

又一件cd-rom 5毛

痴撚線，一上連登就有咁多分化po

twitter本身都有比翻譯功能，
睇唔明就用嚟參考下啦

呢個post 大量5毛

比我引晒上水

引5毛上水post

可慢慢block

段片有字幕

人地都無講泛民壞話

看圖講故事？

唔夠data睇片

不推文

邊有後面果句
又看圖作文

一早講咗泛民過去叫人唔好制裁
叫楊onq出英文聲明唔好fb 講下就算，畀人屌，認清邊個係賣港未

引5毛上水post來

可慢慢block

起碼30隻以上
P牌 cd-rom 乜都有

又一隻

標題撚

三毛分化撚，blocked

選舉近了

正視聽巴絲好波

又block一件

垃圾泛民 塗謹申

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

又係帶風向撚
blocked+follow
Fake news
內文同段片都無提過泛民

屌你老母 飯民唔係好人唔代表可以用fake news 攻擊佢地

又係帶風向撚，blocked+followed
Fake news
內文同段片都無提過泛民

分化post，fake news

樓主慢慢block
單機啦

呢2日好多屌泛民post，但內容不實

block

泛民

又一件cd-rom

up

fake news, 條片冇講過泛民

樓主解釋唔到 仲屈番人五毛 真係好野

屌你樓主比人識穿左
之後係到扮引五毛post
唔好再7啲

好撚多分化撚

我平時都係出呢d引5毛既啦

又係呢條撚樣

p牌仔 又一隻

議員不代表我

分化割席既fake news 三毛account
開始上水啦
請善用不推文功能

樓主，我屌你老母呀

散播fake news 仲屈人五毛
當人唔識英文
高招

樓豬喺連登咁出名你都唔識?

一分景象，九分想像

fake news!

好彩有睇comment
屌你老母樓主

我仲以為我睇漏左

樓主係文盲定一毛？

fake news!!

樓主係作家？？？老屈人地，明明成條片冇講過泛民

發現分化L
blacked

樓主專放fake news block

伸個頭出黎比人block

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

屌你老母
單機啦

記住，泛民代表既政治光譜係，上左位既中產。
佢地唔想攬炒，也沒有執政既期望，只有終生反對派，精人出口笨人出手既價值觀。
太多次，太多次，自毀香港既前途。

又 fake news

分化撚～你民建聯定熱狗呀？？？

唔鍾意泛民一回事
吵故意散播假消息

FAKE NEWS
樓主正職係唔係作家?

假消息

其實幾時會上美國嘅議會？

樓主 fake news 熱狗

呢d時候仲搞分化，原文根本無咁講，你呢個根本係鬼

其實邊有可能成功傳fake news
咁多示威遊行舉美國旗
想出賣香港人前可唔可以用下腦

BLOCK 作假新聞，咁你同TVB 有咩撚野分別

又想分化
即block

依幾日好多post用fake new引人屌埋泛民，建制係咪好驚冇票

放流料分化，block得

王騎露撚曬底

block咗未

一個post睇到有好多人
係人講乜就信乜

我都奇怪，今早先睇佢ＴＷＩＴＴＥＲ，完全唔見到有呢個意思。

選舉臨近，五毛出盡全力攪分化

邊到有樓主所講嗰句野

引用萬丈龍我(真戇鳩) 名句:

" 我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉 抹黑者落地獄死全家 "

[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

今日咁多反泛民post

葉劉又擺人上檯？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

王騎

完全無提到你中文講果D, 你係咪自己作架?

睇埋條tweet就知樓主又fake news呃鳩連登仔
連登仔可唔可以睇晒全部information先比正負評同comment?

成日不停唱鳩泛民

王騎能提供每日笑話

0分重作。
你以為連登仔無twitter? 唔識睇英文?
今日一堆post 抹黑完泛民又抹黑 gphone, 似乎政府真係好驚喎。
腳軟了? 訓唔著了? 咁咪做少啲陰質野囉。

有冇佢email 我要寫信比佢

3毛今日風向
中

樓主光速潛水

喂樓主屌你老母啊

Blocked thanks

唔怪得d人話樓主畜生比狗屌

由於泛民議員聯同建制派在美國高調假傳香港民意令部份參議員誤以為香港人反對美國國會成立此法。